一年一度夏蕙姨造型競猜環節又到

做番雞

我特別鐘意佢做雞既造型

十二年前J完佢我就知要再等十二年先有得J勁唔開心

呢d終於再臨

有相未？

隻手都進化到變雞爪

七點已經係龍翔中心見到佢